大陸咁多錢 洗鬼我地d港英餘孽捐錢比佢哋賑災咩

血濃於水還血濃於水
人哋咁有錢根本唔需要你捐錢囉

洗撚你捐
政府用庫房捐

你以為啲錢真係去左救災？

黨都唔會出錢啦 佢地都知啲錢會去邊